唔明點解總有班大種乞衣以為俾完加一服務費就唔使俾貼士

老老實實
我地唔係話貪你果幾十蚊
但係我地都叫做有服務過你
已經特登找錢果陣唱定50蚊硬幣俾你
咁都唔留返黎當貼士既人真係好小家
留黎帶入棺材咩

咩工？

岩, 所以我會比卡

比大種乞衣都唔比你啦

飲食

*2

如果你唔係貪人幾十蚊，又點會*特登*唱定？

( Show Blocked User - +;!愛﹍°雲s!R× )
純粹因爲你個名好撚柒

( Show Blocked User - 肥婆氣魄更壯 )
純粹因爲你個名好撚柒

( Show Blocked User - +;!愛﹍°雲s!R× )

都已經畀左10%服務費，仲要再畀？
想收膠都唔係咁

認真 如果間餐廳服務好我會比

但香港九成餐廳d態度都

服務態度值得比貼士先講啦

樓主住係美國??
( Show Blocked User - +;!愛﹍°雲s!R× )

你公司無出糧比你?

on9 mk乞衣 前言不對後語
( Show Blocked User - 愛加力＜３ )
利申：已負評

$50都特登打散
我見到呢啲情況連一蚊都唔會俾多你

其實樓主有d道理

外國都要比啦

ho ball

岩 所以我會俾一蚊 當做帛金

仆街 唱十蚊都唔夠 仲要唱五十蚊散子俾人

收皮啦 你唔撚diu間公司加一服務費都要乞埋

公司收左應該分返比你地先岩

香港邊有tips文化架?

通常外賣仔俾五蚊tips

其他都基本上唔洗俾，之後俾tips果酒樓樓面佢都叫我袋番，話會俾公司食左

收加一仲想點
已經比多咗 點解仲要比tips

樓豬係邊度做
下次黎幫襯比1蚊tips你

請問樓主自己都會比？ 大約又會比多少咁巴閉呢？ 最驚d 人收就大大聲，比就唔多覺啦！

支持樓主😂👍🏻食m記我都比double既

要你班飲食狗serve 到人地覺得抵比先得架

老奉 有本事咪打份好工，做畀貼士人嗰個，做份要乞人畀貼士嘅工，仲要上網開post問人做咩唔畀貼士 講真，態度又唔好，啲嘢質素差，仲要收咁貴，加埋加一，算係咁啦 做人唔好咁貪心

樓主繼續做收tips既工作，做到你明啦，再做多十年，當真係完完全全明白晒啦，再問自己同上的問題，就有答案啦，繼續做餐仔先啦

樓主做雞？

痴撚柒線
俾你係人情唔撚俾你係正常
老奉呀？
少嗰幾蚊落袋就瓜瓜嘈
你就乞衣
Btw有啲公司連嗰幾蚊都扣埋唔俾員工落袋
所以俾嚟都冇用

外國要比唔代表啱
你想收我錢唔該實價寫落張單，唔好無啦啦同我講要收張單以外嘅錢
Btw你所指嘅外國係美國姐，歐洲都冇依樣野啦，日本更加冇啦，講到全世界都要收咁

加一服務費

咩服務，你幫我含過咪有tips囉

唱定一定唔比

抵你做待應
繼續努力

樓主皮已收

因為你比服務所以要比貼士。
咁請問果10%叫 _ _ 費?
比完一次又比多次？
幾十蚊都貪既大種乞衣

嘩 仲要惡毒到叫人帶入棺材
拎出去捐都唔益你地

( Show Blocked User - 愛加力＜３ )

你唔出聲問我乞 我點知你想我比姐

樓主你似乞衣多d wo

香港啲侍應根本連加一都冇資格收
舉極手都冇人黎
又唔係一個侍應負責一張枱
根本冇所謂服務呢回事